只要將支拿排除出國際社會就一天都光晒

人民幣：唔好用！
紅色資本：唔好要！
所有國際組織：只容許支拿做觀察員！

咁樣世界就會和平